【抹屎兒上番車的心願】東港城3房呎價1.79萬 創分層戶新高

二手樓市交投暢旺，中原地產伍錦基表示， 將軍澳東港城2座高層E室，實用面積619方呎，三房間隔，於2017年10月放盤，叫價1,020萬元，最終近日加至1,110萬元成交，呎價17,932元，呎價創屋苑分層新高。對上同類型成交為2座高層A室，實用面積623方呎，三房間隔，以906萬元成交，呎價14,543元。原業主於1997年1月時以422.49萬購入，22年間獲利687.5萬，升值1.62倍。

內裡好迫夾